如果一直有新 case ，政府工係唔係一直 home office 直到永遠？

我估係work safety問題， 政府冇口罩派畀藍絲員工但要佢地返工，實被藍絲廢老冗員屌

政府工停，但私人公司唔停，根本無咩分別

正苦一日冇足夠口罩提供俾公墓完，都會繼續停落去

公墓員天職係為市民服務但在家"工作", 相反佢哋嘅僱主(納稅人)需要返公司開工。On9到極點

"你唔做雞邊個養我呀"

有聲

我地公僕係咁架啦，記住準時交稅呀

你又知在家唔係工作？好心唔好咁重奴性啦！咁同明明夠鐘但老闆都唔俾人收工有咩分別？

OK, 淨係交俾你老母

邊度有講唔在家工作呀？定係講中咗?

咁點解加個 quotation marks 呀？
又來魚蛋論，私人公司唔肯 home office ，所以政府工都唔可以？

講到尾都係酸

我有呀